今年928，請戴教授出山帶領一日

will we do differently?

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

if he leads
No.

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

NO 而家唔啱果套